認真，有冇人知世衛有冇彈劾機制

個死黑鬼冇恥到極點